［突發］［緊急］入元朗既注意！！！

除左元朗宣言，8大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

push